有圖 究竟每日啲地鐵r報紙呀婆一日賺幾多錢？

日日朝早塞撚住條路
啲人行過仲要伸隻手出來
同行乞有咩分別？
擋住晒 條路都唔係闊
至少超過8個呀婆

五蚊雞

九龍灣？

拎去回收箱，係唔俾你

妹下妹下

ys 係咪九龍灣特產

仆街德福電訊街出面 d 阿婆多撚到，迎賓送客咁

好撚憎

最鐘意見到佢地嘈交爭紙皮爭報紙 仲要用大家都聽唔明既鄉下話鬧交，你有你講我有我講咁

-_-#

藍田朝早派報紙啲死廢老阻撚住人過馬路

回收箱/垃圾桶咪又係比佢執返上黎
一把火燒左佢啦

係站入面掉

真係好撚低賤

應該係，啲啊婆企喺度好似主題公園幫人搣飛啲員工咁

唔係 其他地鐵站都有 例如柴灣

朗屏站都好多

奧運站都有，成個集團咁，有幾個呀婆又手推車

站入面啲垃圾桶開口向上，仲易執
九龍灣唔知啦
鑽石山出閘口已經有妹下妹下係到收報紙
出口派報紙既當然又係戰場

掉入報紙回收箱

遍佈成個香港架啦，垃圾頭條日報咪由得佢地慢慢妹囉
am730我就自己睇

真係見過有人拎份報紙再遞比啲妹下妹下

坑口都好撚多，排哂隊扲阻撚住哂

佢塞撚住條番工路呀

新站好似冇乜妹下妹下收報紙

D廢老好撚醒 利用兩蚊車費優惠 為左d報紙 可以全部港鐵站都去晒

點解d呀婆買衫可以咁一致

制服嚟

集團式

巴士站嗰面 朝朝塞撚到仆街

香港的悲哀

再屌鳩你廢青唔讓座

屌你老味呢條路
朝朝返工啲廢老都阻撚住哂

關你撚事咩，你地自食其力，做野洗唔洗你教 ，咁都有人話廢老個到好笑

連登仔出名無人性無同情心架啦

係超級市場門口r印花果啲仲on9

柴灣 巴士站果個出口多撚到

番工阻住唒，有時d報紙到唒又唔排，製造人龍

其實都唔明，你收大約50-60份先大概有10蚊，仲要大把阿婆爭，朝早去做part time洗碗揾得仲多啦

利申：成日攞屋企既報紙落街賣

其實有班老人家企係個入閘位 之後唔係要睇報紙一個個都用個袋等人比佢依D你都覺得係自食其力？你話睇完俾阿婆回收 我覺無問題，但搞到想睇嘅人無得睇 我覺得就唔應該囉

你估啲阿婆想?
得閒開呢啲post笑啲老人家
不如諗下個社會有幾畸型
搞到七八十仲要係街到乞報紙賣

點解冇人講免費報紙其實都係垃圾，超過60%內容係廣告。大家唔好攞la

賺埋賺埋俾電話騙案，金融狗呃
呢班妹下妹下好多都好撚有錢

有時見d派報紙既牙姐
鬧d 牙婆拎完又拎⋯
牙婆仲大聲夾惡：邊有牙！

你牙撚完未

自食其力都有個普啦

點解唔直接乞錢？
當你阻到人都ok
自食其力都唔好阻人阻到咁離譜啦

牙牙學語

都唔係為錢

為左撚你班後生咋

D阿婆好多都有錢過畀報紙佢地既人
收報紙係消磨時間

乞報紙就一定窮？ 大撚把老人家都有幾層樓係手 佢地要守財關人撚事？ 根本呢個情況係資本主義下嘅必然結果，咁心痛咪一齊主張行主產囉

屌你自食其力
On9真係 咁都講得出

牙你老母啊你死返入你啊媽個閪度學返正字先啦

On撚鳩
有d係興趣
有幾層樓收租架

而家係變左一種生活模式，已經同錢冇關係。就好似好多人每日都一定要，唔去個人好似差左D嘢咁。

試過荃灣返工俾人搶報紙

班呀婆就折墮囉

佢地當撚左團契咁樣
比d妹下妹下聚埋
又可以爭下 鬥下 邊個拎得多

你都 on9

d 廢老當年食正港英經濟騰飛年代，後生搵錢冇錢剩九成九係佢地自身問題

有見地

乞報黨

有啲係明明大把錢洗但死都要出黎做野
或者比倫敦金果啲呃晒啲棺材本

個個站都有 屯門西鐵站又係有幾個呀婆呀公企係到阻住晒

睇妹下妹下爭報紙

AGGER

咁貪小便宜，後生果陣有冇做過G

啲啊婆的確冇牙

牙你老母閪咩

如果佢地後生果陣勤力d,肯博肯挨，而家就唔洗係度乞報紙

無牙先會妹下妹下

呢d阿婆已經叫好冇阻到你
屋苑大堂每朝都有報紙拎，屌佢老母次次一朝早部𨋢層層停，班賓妹、阿婆個個落去拎報紙阻撚住哂返工

同斯德哥爾摩症候群咁

好彩紅墈得一個婆婆

朝早拎報紙 睇完落車比婆婆收返其實幾好

總之阻人返工就唔得

排隊拎文匯報先炆

其實我想問點解呀婆衫都係同一個款

呀婆真係冇牙

積下口德啦

牙乜撚野啊你 係咪小學都未撚讀完？

佢地執紙皮，報紙係生活寄託，叫做每日有D目標。仲有佢地仲停留係幾十年前個價值觀，覺得執到幾蚊已經好多。有D屋企其實好有錢，D仔女月入幾萬都會去執紙皮，唔好以為佢地靠執紙皮乞食

佢地想收人地睇完唔要嘅,無所謂啦...當人形回收箱

但叫入左閘果啲人遞1~2份新嘅畀佢,真係唔會理佢
唔該果啲敬老嘅,考慮下佢地人人咁樣拎一兩份新嘅報紙畀無入閘嘅人形回收箱
其實變相好多人無報紙睇,而果啲落左去老人手嘅報紙
佢地嘅用途只係面世->...被人睇...->回收...盡唔到一份報紙嘅功用

講到賺幾多...唔知有無可能接近三位數?(淨計免費報)
以前會將屋企儲落嘅報紙拎去賣,2棟半個人高,都好似淨係得幾十蚊,果陣都叫勉強食到個M記
但我老豆話回收鋪磅紙果個磅好似做左手腳,佢企上去個磅數都唔啱,好似話越重嘅野上去,會減得越多,因為啲丫婆成日推濕紙皮去呃秤。

通常我都會扔落地下比佢地

其實係未李力持d爛gag黎

你預佢1kg報紙賣到1.1-1.2

黃大仙仲分黨派 有個阿伯踩入佢地頭
比佢屌 D人仲勁驚咁拎比個肥婆

汁報紙有嘢做都系廢老？

有次成班呀婆係閘外
好似喪屍咁叫我拎報紙佢
我擺出王者既恣態
要報紙自己買啦 垃圾

我反而想屌香港站無人拎報紙
派報紙條友就企係樓梯口好似劍圍咁隊份報紙比人
阻撚住曬出入

如果冇阿婆收報紙 d 免費報紙又派唔派到咁多?

上水都有 一朝早噪生曬

屌你老母
九龍灣地鐵站同牛下中間條橋先戇鳩
轉角位幾份唔同報紙嘅人係到派, 成班廢老係到排隊攞塞住條橋
落雨仲仆街, 個個行天橋, 塞到郁唔撚到

仲有啲廢老直頭排隊拎新報紙,
排完再排,
排到比啲派報紙呀姐當場屌鳩都仲要扮冇野,
我唔信佢地咁好學日日刨報紙呀,
咪又係拎去賣,
份新報紙睇都冇比人睇過就要回收,
真係好可憐

浪費社會資源

企街黎架on9

有晒畫面，同港女d團聚晒命差唔多

掉入回收筒都唔會俾佢地

朗屏有個個阿婆會叫人入閘後幫手攞比佢
但我次次都攞完就走上去搭車

想攞黎做紙棺材姐

佢乞唔乞食冇人知，但就實實在在阻到人，一陣有乜意外又喊苦喊忽，又搞一大輪，根本離撚曬普

75歲以上最好拎去人道毀滅

朝早去九龍灣行一轉你就知有幾阻
1.塞住天橋樓梯口
2.嘈

見過好多又有生果金又有乜金都去執，原因係屎忽痕，無嘢做唔安落

上次見到個唔撚俾佢仲要咒鳩你

以前南昌一上電梯 有個阿伯呀婆 好似左右護法咁搶你份報紙
有次真係嬲撚到勁大聲屌佢哋老母

啲阿伯阿婆真係影響市容

牙你老母呀柒頭皮

以前樂富有頭條派 日日成堆妹下妹下係度排完又排排完又排
如果有後生去拎派報紙個呀姐會直接比佢唔洗佢排隊

收皮啦 幫你老母執骨啦

掉d報紙入回收筒?
掉d阿婆落去就差唔多

廢佬點回收呀
份報紙都有用過佢地

見過啲廢老攞走成疊未派出去嘅報紙 然後比職員發現 2邊係度嘈 啲廢老當正自己啱曬

可以打去食環處投訴？

認真答你 3毫一公斤

天水圍西鐵站都有 啲廢老camp哂係唔同嘅位置到 其實算唔算行乞?

搵首期

根本係非法行乞

咁你有無諗過呢個畸型社會係邊個整出黎架, 咪呢班7老80既人囉
建制派鐵票有佢地份, 蛇齋餅粽有佢地份, 撐政府屌柒後生仔都有佢地份, 有因有果架

真係唔明啲呀婆點解成日話自己易攰要坐，但企成個朝早向人要報紙又輕輕鬆鬆，仲要有聲氣力氣同其他呀婆爭報紙

佢地有份投民建聯

彩虹都有

坑口站巴士站出口日日兩三檔派報紙，有成百個呀公呀婆排長龍，阻撚住哂人落巴士小巴行入地鐵，成班垃圾

你阻唔到人冇所謂，繁忙時間阻塞行人道就冇人可憐

油塘

死廢老共通點，唔撚知醜、貪小便宜、自私自利

好仆街, 好多人睇都未睇就拎份報紙畀佢地去回收

一定係廢青既錯

大把人屋企有錢都出黎打法時間

認同

呢個已經係變做不明文規矩了。
個個站都係咁，
公公婆婆就要排隊，
返工嗰班就直接攞。

屌 b出口巴士站日日塞住哂 煩到

咪就係 啲人話咩笑鳩個呀婆積口德
諗下佢浪費左份報紙

幾百上千上落

得幾蚊

試過係d伸手廢老面前掉落垃圾桶
掉完仲要特登塞低d 執啦死廢老

每日朝早成班廢老係度排隊攞報紙，有時仲排到嘈交
排隊就咁撚有中氣，搭地鐵就扮死狗？

鑽石山日日見到一堆人排隊比報紙啊婆
佢地啲樣好似覺得自己買緊旗咁有個光環係頭頂
根本係浪費樹木同縱容行乞